{
  "qna": [
    {"question":"멤버십 탈퇴 후 재가입할 수 있나요?", "answer":"네, 재가입할 수 있습니다. 단, 신규회원으로 가입되므로 기존의 멤버십 카드는 신규발급 받아야 하며, 이전 포인트는 복원되지 않습니다."},
    {"question":" 멤버십 회원 탈퇴하고 싶어요.", "answer":"홈페이지 또는 콜센터를 통해 신청 가능합니다. 홈페이지를 통해 탈퇴 요청 시 온라인회원자격은 유지되나, 통합멤버십만 탈퇴 처리됩니다.(포인트는 소멸) 요청한 익일 탈퇴처리 되며 회원의 자격이 상실과 함께 기존 포인트는 소멸 됩니다. 마이너스 포인트 보유 회원은 탈퇴가 제한될 수 있습니다."},
    {"question":" 우리집과 가까운 매장은 어떻게 찾나요?", "answer":"고객지원 → 오시는 길 메뉴에서 우리집과 가까운 매장을 찾아보실 수 있습니다. 전국 각지의 한샘매장에서 다양한 라이프스타일을 고려한 최적의 공간 솔루션을 만나보세요"},
    {"question":" 한샘 임직원의 정당하지 않은 행동을 신고하고 싶어요.", "answer":"한샘 임직원의 윤리규정에 어긋나는 사항을 사이버감사실에서 신고해주세요. 불공정한 업무처리, 직무와 관련없는 부당한요구, 비리 사실에 대한 제보를 받습니다. 제보하여 주시면, 성의껏 처리하도록 하겠습니다. 신고내용 및 신고자의 비밀은 보호되며, 사실에 근거하지 않은 무고행위, 개인의 사생활과 관련된 사항은 처리되지 않습니다."},
    {"question":"한샘 입사지원은 어떻게 하나요?", "answer":"한샘닷컴내 채용안내 페이지에서 현재 채용중인 모집공고를 확인하실 수 있습니다. 한샘의 채용프로세스 및 직무를 확인하시고 지원해주세요."},
    {"question":"구매한 제품을 취소하고 싶어요.", "answer":"기존 구매영수증 및 회원카드를 지참하시고 매장에 방문하시면, 30일 이내 환불 처리해 드립니다. 또한 적립되었던 포인트도 함께 환원되며, 포인트와 현금을 함께 사용하여 구매한 상품은 사용했던 포인트를 우선 환원 합니다."},
    {"question":" 멤버십 가입은 어떻게 하나요?", "answer":"매장에서 가입신청서 작성을 통하거나, 또는 홈페이지를 통해 가입가능 합니다."},
    {"question":"한샘에서 구입한 수입소파 AS는 어디에서 받나요?", "answer":"한샘 도무스는 한샘에서 직접 A/S 해드리고 있으므로 A/S 받으시려면 A/S 기사 방문서비스를 예약해 주세요. 기타 수입 브랜드의 제품은 해당 브랜드의 고객센터에서 A/S를 받으셔야 하며, 구입하신 영업점에서 접수해드리고 있습니다."},
    {"question":"수전만 교체할 수 있나요?", "answer":"수전만 교체 가능합니다. 단, 교체를 할 때는 배관 공사를 새롭게 하지 않는 이상 기존 수전과 동일한 형태 (벽수전 혹은 입수전)를 선택하셔야 합니다. 교체문의는 제품을 구입한 대리점이나 1:1문의 또는 전화상담 예약을 이용해주세요."},
    {"question":"가스레인지 한쪽만 불이 켜지지 않아요", "answer":"건전지형: 건전지 수명이 다하였는지 확인해 주십시오. 사용 중 건전지 수명이 다하면 한쪽만 점화가 잘 안되는 경우가 발생할 수 있습니다. 건전지를 교환하실 때는 +,-를 잘 확인하시고 넣어주시기 바랍니다."}
  ]
}